[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

曾經有一個2千正皮嘅Post
捐錢比美國災民仲爽過登報

只要你有歐美朋友，就會知道
其實好多國家嘅人，都想戴口罩，
只係比人炒到一個十美金，都未必買到

但係五毛同支那，就一尾宣傳歐美廢老唔戴口罩，
佢地咁落力宣傳做咩？
就係想香港人失去國際戰線

但KKwong DIY 口罩，
比左香港人爆國際戰線嘅機會！
China Lied And People Died
HK IS NOT CHINA
Stand With HK, Save The World!

日本地震，台灣捐款，日本人記左咁多年仲多謝緊台灣
台灣，日本，南韓，美國，德國，等
唔少國家都幫過香港人，
美國仲出埋香港民主法，Be Water Act
今次輪到香港人幫返國際！

行動：
希望每位香港人，自行製作DIY口罩，然後捐出
由StandWithHK / 眾志等國際線團隊收集，直接送比各國議員，
同時，聯絡當地傳媒並報道送口罩，並公開KKwong口罩紙版
我要國際頭版見到
［香港示威者，向Ｘ國捐出可重用口罩，並公開製作方法，呼籲大眾製作］

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
黑警死全家

幫手推Post，推到國際線手足睇到

蘋果有紙版

推

push

臨時Filter FCed 廚房紙DIY口罩

【武漢肺炎】港大深圳醫院教用膠片+廚房紙DIY口罩 稱防護功能達外科口罩9成

認真Post，麻煩幫手推

Twitter戰線要人啊，
麻煩講明係HongKonger HK is not ChiNa

OK喎,推

我要過左武漢肺炎之後，
全球所有國家都支持香港獨立

我要真黃絲KKwong攞諾貝爾獎

推呀

【我係香港人】美國人口普查可填Hongkonger ？發起人許穎婷曾因一篇文引起極大關注及受攻擊

Hongkonger相關campaign

Push

push push push

支持支持！推唔到都推一下

送都唔會用啦 ,

用得k kwong的hkmask就唔駛整埋俾佢而係教佢有呢樣野等佢可以自己整啦
外國又唔會無布無針線，等你整好寄過去都唔知咩情況
授人以魚不如授人以漁
K Kwong d post下面間中會有外國人問野，大家要將佢推廣出去俾多D人知

推推推

有實物，可以比佢地做Sample，居海外手足可以上鏡，上報宣傳效果大好多

K kwong d post 本身有多國語言翻譯，點樣可以係twitter做trend多d人知

推g持，會課金

up

之前有係mask shortage的tweet下面推廣HKMASK
其實外國自己都車緊口罩
佢地多數問用咩filtering materials
見到有人講冇口罩用
就關心下人地
最緊要加句 - 香港人好關心你架 光復香港時代革命啦

Pushhhh

share同時要講 stand with hk
chinaliepeopledie

係twitter search hk mask 見到真係有外國人整左唔知點解好感動

多宣傳 stand with hk

uo

Tui
It s time to give a helping hand if they need

係，少少心意，美國之前有間醫院staff 開始自己整口罩，香港可以做d送比佢哋，如果有多啲野成lot 送，可以contact “White House Coronavirus task force”, 美國好多公司都有幫手生產緊唔同嘢，包括N95, 搓手液，Ventilators 等等......

如果有布料 做開手作/識針子
可以試做 HK Mask

HK Mask 圖樣:

咁

推上熱門

PISH

其實 點解唔號召捐口罩 我覺得大家手上應該可以攞到兩個出來掛 一人兩個就有1千萬個口罩

當然DIY可以同時進行

要眾籌加大生產線舉腳支持

支持呢個提議 但要有人幫手收集同送俾佢地

覺得唔洗自行製作
因為大家手工都唔同，整出黎實質素參差
送到比人可能有返效果，而且成本高，大家參與意願又低（因為要整好耐）
推廣圖紙同整法就夠
我都出過類似既post，不過推唔起

5萬人捐10萬個都有象徵意義了
唔知有冇人會幫手收集

Push push

呢啲時候真係個機會show下香港人幾有料

同世界各地講

信香港市民！唔怕

不如眾籌

係咪要召喚攬炒巴

岩岩先見到有白左多謝支那

其實hkmask 係必須的
老實講，我而家自己用既都係反送中時及1月買的口罩
用晒就會用hkmask &豬嘴
絕不再買2月或以後生產既口罩
唔係因為貴既問題
而係唔知d罩邊到生產
用錯黑心罩
真係冇事都變有事

推
今次係機會報恩

推你老未 推啊

推下先

有日本傳媒之前有訪問過K kwong
訪問最尾有link去紙樣度

另外K kwong有開twitter
有多國語言版本，可以retweet

口戴寫上 HONG KONG IS NOT CHINA, STAND WITH USA

Wuhan Virus
HK Mask

Ok

手足加油

幫手推

Pish

送物資唔現實
KKwong個filter供應香港人都唔夠
推廣製造方法同kitcher paper正路d

外國用紙巾filter
已經救到好多人

Tui

今朝 9 點 西九裁判法院有聲援！！有19歲手足被還押四個月要上庭呀！！

捐物資一定比人屌你香港基層都唔幫,寧與外邦....

同埋外國人未必欣賞你,你香港又警暴又爆到7彩竟然仲湧去捐物資
宣傳DIY就無呢個問題

正名「#hkmask」，幫手推Post，推國際線

紙版

臨時Filter FCed 廚房紙DIY口罩

廢老同撐港歐美，我點都揀撐港歐美
藍絲廢老，三萬黑警早死早著

thx bro

pish

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

咁多國家唔夠口罩
係Twitter幫手宣傳k Kwong 果款
可應幫到普通市民

同意

K Kwong 翻譯多國語言既版本, 但只靠我地宣傳一定唔夠
要D 有知名度既人士幫手宣傳去外國先會多人知同聽

係 仲要俾番credit K Kwong
依家係班政客同kol到留言叫人用

Deadbody：如果10月施政報告無落實五大訴求，承諾35+會否決所有議案

Credit 一定要俾, K Kwong 真係做左好多野

推到眾志睇到

推~!

難得嘅正經post
空氣推

其實，點解啲人唔搵間廠做hk mask口罩，要自己人手做

Tag議員講？

叫人哋自製口罩

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

借位
民意搜集

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

推 支持

可以係twitter tag邊個博會睇到傳出去？

#hkmask

HKer stand with US